美股今晚會暴跌

升咁多係要還

又係樓豬

有q put喺手呀

就黎期結啦 抽高先再跌

等下個月啦

成撚日都比佢燈死

55

Gogogo

開返個qq暴升post就會跌咩

我勸你出返d有意義有建設性既post, 唔好成日鳩嗌

講返qq先
你一放完就暴跌

adr1蚊叫暴跌 巴打盲淡得緊要

有個signal喺度
港股就會有跌勢
你一陣可以睇下

已倒昇100點，你諗你

睇下qq先

升 我有堆正股
跌 我有TVIX

tvix賜我力量

今晚再跌

g持